張曉明突未有出席活動

特首梁振英昨日突然宣布不競逐連任後，今早偕同太太梁唐青儀，如常到維園出席工展會開幕禮。原本會出席活動的中聯辦主任張曉明，大會昨日早上收到通知指張不會出席，改由副主任殷曉靜到場。

小明rip

清算時間

成報：
小明
爺爺搵你

太陽照常昇起

佢好大鑊

中聯辦的官，請左九成會到

成報又中

坐洗頭艇返匪蟈

冇事呀
太陽照常升起

留名

吹捧成報果d唔好忘記成報點講本民青

本青根本就係共諜，成報講事實啫

明仔前日跟689上深圳，冇得返落嚟

成報啲料次次Delay一牌先出現
但次次大野

雙規？

小明